一間好公司 一定要有靚女

有靚女同事
不論心理生理都更正面 做野更落力
為工作賦予生命

起碼有動力番工先

真
呢個星期公司靚女出左trip
翻到公司即刻恰眼訓 冇之前咁醒神

見唔到會好失望

記住係靚女 唔係妖女
要純品 唔係側側膊